有冇人試過中入數黨伏

係買啲咩 金額幾多
又有冇報警
報警有冇得拎返啲錢
利申冇中伏 純粹好奇